[10月經典回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (24) 沙都魚黨全面進場

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

請不要再笑梨花

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

負皮左

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第9集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

洗唔洗咁快推爆

lm

沖完涼就新po

沙包魚俾人輪

沙都子：大家記住正評哦hohohohohoho

一早比我輪

未睇新一集就幾個post
.gun

咁多沙都魚gif

舊版梨花得意好多

認真 揮棒嗰張正撚到暈

掃把頭不了

沙都子：仲唔睇

意圖不軌咁

依度越嚟越多人覺得新版梨花可愛啲

得舊版梨花先做到既動作

LM

句日文點解

發覺出左新一集之後，好多人意淫我sp 沙都子

好多沙都魚

黃字已經寫左
沙都魚死前都會係處

佢係我屌完先講，唔計

直譯係
揀咗依個垃圾路線嘅k1，下次一定要打鳩佢

你幻覺黎
如果你有屌到佢唔會講到黃字

我係化不可能為可能既男人

沙都子腦袋比圭一快得多

真？
咁你試下自己咬破肚臍去死如何？

真係掃到咁款

點解沙都子講野成日用敬語?

解既畫風最好

咁先得意

話說如果要令崇殺篇破唔到關
要點做
梨花今次係咪會勸圭一唔好殺鐵平
定佢地又搞多次沙都魚保護聯盟

唔識啊即係好有禮貌？

煌既畫風最好

新post LM
蘿莉控全面進場

lm
魅音

魅音

佢嘅特色/習慣
你見佢成日話自己係淑女

我死裡復活

其實最多巴打鐘意是咪梨花？

小妹都鍾意梨花bb

但佢D文法耐唔耐係錯㗎

小妹鐘意魅音

你睇埋落去先就會知點解會鍾意梨花

禮奈for sure

我過多陣就睇晒第一季佢啦

我覺得佢係咁多條女入面最恐怖嗰個

病嬌我最愛
俾佢插應該好爽

睇埋罪滅篇再講

魅音ことが大好きです

禮奈禮奈

漏咗個の

啱啱睇晒第一季
但係都唔係幾明

永遠唔睇返之前啲post都會打漏嘢

天使

差唔多係咁 去睇埋成套解

魅音bb

啱啱睇埋第二季第一集

巴打唔洗加密啦
繼續睇落去啦

屌 我原來話考埋final先睇
但係依家assignment都未做完 下個禮拜final未溫過 淨係喺到睇 仆街了

話說有無人聽過圭一・大石の噂の事件簿ABC
好似無見過人講

真係趕嘅咪等做哂assignment之後先再慢慢睇囉套嘢唔會走咗去
學業點都緊要啲

忍唔到呀 好想睇
仆你個街掛住追呢套 今日成日冇做過野 後日deadline 仆街

我明依套嘢一睇就停唔到
不過做完再睇啦
幾日姐

睇哂再睇埋海貓就好做嘢喇

海貓真係等考埋final先好睇有排睇

睇完先再做嘢應該可以defer

沙都魚 好可愛

好懷念!!!!! D聲好似本家

好型咁變肉醬

動畫op嚟?

係個op幾正架，好有feel
不過啲筆直去哂個op

救返 無事

唔係冇事咩我睇到ep4咋

E1-4動畫都唔同，係幾正

Do you know Oyashiro-sama?

好鍾意緣壽依個角色

好得意

點解

sor 樓豬睇ep4睇到幾

有無事就睇你係咩派別

天能

Yes! Hinamizawa!

唔識講總之成個角色都好討好好吸引到我
加埋把聲係佐藤利奈

你睇到後面應該唔會淨係講得出呢啲理由

係我依家先睇到佢出場冇耐
不過已經係暫時我最鍾意嘅角色

HJ2Q

我睇嗰陣淨係覺得ep4嘅緣壽真係好樣衰

舊版啲人設真係恐怖好多，屌你梨花皮包骨咁

我要拎走緣壽隻豬ok?
原圖唔該

煌啲畫風真係好精美
頭髮都畫得仔細好多

ちゃば
我只能幫到你呢度了

睇翻console畫風嘅緣壽囉

豬仔腳趾 唔靚

拎咗佢隻豬了

好彩睇過目明篇，睇隔離魔女之旅最新一集免晒疫

套嘢講咩？乜原來都有獵奇成份？
睇個款仲以為係啲輕鬆小品

睇到第二季12集開始有轉變 好正喎
原來梨花先係最慘

睇就啱

西米巴個愛的宣言又出返嚟

你唔係做功課？

冇做到呀
睇完全民做媒之後又睇咗幾集 依家睇到第二季12

印象中舊動畫打棒球嗰陣時係沙都子打電話搵K1叫佢黎幫手
而且最後係K1同對面隊個龜田(唔記得係咪依個名)搞基先嬴到埸比賽
但係今次係禮奈打電話比K1同埋最後係沙都子自己打全壘打嬴波
沙都子打棒球突然咁勁會唔會又係伏筆?

海貓

真主角梨花
Btw你都睇得幾快

佢一日未解答真係乜都有可能
我地依家都係鳩估

碟底有個窿
比佢穿個頭上黎

一兩日內煲哂佢
然後即溫書

成套野剩係鍾意綠壽
同拉姆達

沙都本身都勁
但今次贏到對面既原因應該就係對面冇左甲子園果個人

圭一用甜品威脅龜田係厄醒篇先發生

根本就冇魔法
果啲舌頭係午餐肉黎
紅酒用雞血整到好腥都得
面皮肶係豬皮整既

睇完海貓

都唔係我有被撚到
我到最後都相信貝倫係好人只係做緊戲
估唔到睇撚錯人

貝倫已經痴q左線

不愧係園崎兩姊妹，L5都有multi-kill團滅既能力

魅音好善良，最後沒殺男主

下次要打鳩揀咗呢條垃圾世界線既K1

收到瘋真理亞有上連登 睇寒蟬po睇到好慶

其實你無睇錯

豬肉醬

屌肉醬諗起沙耶之歌

係 有愛就看到

有病就看得到

愛是一種病

相思病

即使是肉醬你也喜歡嗎

唔知

看來你的愛還不夠呢

因為最愛魅音

基本上今集已經完全唔同發展，睇吓今次係咪沙都子L5反殺鐵平

沙都子（10%）

詩音L5大機會好多

鐵平喊住咁叫nini (沙都子老豆)
然後回憶返兄弟情

佢鍾意k1，L5緊都要保護佢

禮奈都鐘意K1，不過L5 個陣佢二個成日都打得好慘烈

補返，上面係海貓，未睇晒唔好㩒開

因為魅音既圭一等於詩音既悟史

我知

諗起綠壽

黃金魔女

禮奈屬於果種會打老公果種鬼嫁

係李斯

要溢出來了

巨人

大家都鍾意嘅女王

最壞女王

兵長好型

同黃金魔女一樣

終於睇晒兩季了

恭喜
有OVA禮，可以睇埋

人地要溫書

滲透到黃金之迷仲洗乜溫書

睇返海貓vn ep3

未睇哂唔好開

哩幕係邊一篇

做咩前幾個po無咗嘅

外傳來

點解可以睇得咁快
Btw睇埋禮得5集

覺得魅音會L5所以棄推

有冇名/link
死人鄉冇女人搞到要自己啲伯母

嗰幾日瞓咗啦，推得咁快，第二朝重要返工

翼？

應該翼
遲啲ps4出新版會有埋配音

海貓
笑死

真里亞

嗚嗚嗚

睇完綿騙篇
今次到魅音L5?
但係好多位又似詩音多

之後仲賤格

點睇圭一連肥宅都唔夠打

好大童年陰影

拎咗專武就會夠打 可以參考罪惡王冠

太善良
打人如果有留力既都唔會夠打

嗰兩隻手指

鐘？

邊個黎

新嗰隻 咲 嘅新魔女
東山奈央 配

你個名

撈落意粉應該會幾好食

巴打識食

邊個話比你撈

好過戰人

賤人食太多唔怪得咁撚on9
ep6

我都想食呢個食到變戇鳩

屎殺

係度諗會唔會當有人開始L5發作
沙都子先會開始佢既輪迴之旅

同埋睇舊版梨花其實好撚依賴k1
新版佢都係想靠k1破關，所以先咁多比人反殺
我諗相信朋友都係通關之一既條件
但可能唔會好似舊版咁依賴k1,而家要每個人都要依賴

舊版魅音詩音係順風型, 打順風仗就會越打越勁, 逆風就..
蕾娜就係慢熱型,通常到決戰先爆發
梨花羽入本身自己輪迴左咁多年, 搞到無咩鬥志(無期待就無傷害)
而 K1 係咁多個人入面把口最勁既, 往往靠佢燃起大家既戰意
所以先好似成日依賴K1, 靠佢carry

新版就全新世界, 連34仲係埋對家boss都唔知
所以我估梨花都要9死多幾次先會有d線索

好似幾好食
但係

但係咩

拉姆達表示今次整哩個棋盤係絕對唔會贏到

唔洗食都得啦

佢咁慘
算啦

我期待哩幕但冇左

大家咁話

呢個就唔得啦
打多幾下先

老實講佢d哦呵呵真係好煩

人肉好唔好食

中國人肉有毒

沙都魚肉醬應該幾好食?

屌你啦

海貓（未睇哂唔好開

今集好似冇咩信息量

最重要就係今次詩音對沙都子嘅態度
應該記得自己應承咗悟史要保護好沙都子
今次好有可能係詩音L5為咗保護沙都子

今篇係詩音主場咩？
唔係講K1完美犯罪咩？

今次詩音對沙都魚既好感度好高

係本來既祟篇係唔會咁

所以今次可能詩音+K1或者詩音單拖上

好想睇高智商天才K1完美犯罪

原版係k1為咗保護沙都子而L5
但原版崇殺篇嘅詩音仲係好撚憎沙都子，覺得佢拖累悟史
但新版今次佢好鍾意沙都子，仲話自己係沙都子嘅nene，約定好一定要保護沙都子
依樣嘢係全新

以詩音咁癲嘅往績，所以推斷今次係佢會為咗保護沙都子而殺咗鐵平可能係佢同k1一齊殺鐵平都唔出奇

話唔定今季大熱門沙包魚超進化ko鐵平
如果係咁個戰力排行要執位了

都有可能係憑落篇咁
詩音+K1+蕾娜三人合作
只不過未必係蕾娜L5

K1口遁就叻

完美犯罪咪係殺完人都唔知自己殺左人

難以想像沙都魚自已搞得掂
如果唔係以前都唔會咁難搞

K1係高IQ天才嚟架屌你

今集最尾似有陰謀

三個高智商殺人
大石再勁都無用

動畫睇唔出喎
vn就唔知

其實L5 會唔會影響智商？

原版動畫睇落好似仲高左添

暫時智商排行：

三四>K1>美穗=詩音>魅音=大石=赤坂=小此木>腐竹=鐵平>鐵平條女>美穗老豆>入江>沙包魚>滅霸>>>>>>>>>>>哈了

鬼騙第一集都冇諗過照下塊玻璃咁大訊息量

到底美穗見到乜
好恐怖

諗起沙都子推詩音落河會點

詩音或成為最大贏家

龍7: 你班傻鳩繼續推理鳩估啦

可能係血肉模糊既沙都子

三四真係智商、戰鬥力同意志力嘅天花板

鬼片？

班女人係厄人方面更加靚
成班奧斯卡影后

肉醬子

又係肉醬

上次沙都子係表現出好驚鐵平 驚到震晒
今次似係單純討厭 不過呢季成日用黑面表達 好難估佢真正想點玩 魅音鋪頭行出來收錢都要黑面

分屍鐵平
再屈鳩其他人做

K1 L5似變蠢左
詩音同禮奈就變得高左

禮奈本身已經好高
係L5左再升一級
罪滅篇可以推理成套寒蟬既7成真相

美穗都變蠢咗啦
原本佢係名偵探嚟

粗重野邊洗自己做 一集已經收咗K1同入江兩隻兵 仲有個富婆包養
剩想睇下今季會唔會出返沙都子祼體吊橋CG

梨花如果靠禮奈攻略，可能綿騙就已經搵到多d hints

我無時無刻都睇緊

佢確診降智先俾三四成虛而入fake咗咋

詩音係鳩富婆
鬼婆要佢日日冇淡好食

有私樓，坐靚車，有保鑣

果啲係用黎禁錮佢既工具黎
實際上想去旅行都唔比

終於睇到黑洞魔法嗰條女

仆街龍7專登唔講滅霸

唔講佢啲咩

咁佢都叫衣食無憂
k1中產家庭
入江有組織經費
魅音大地主
美穗巨額遺產
滅霸教宗
計計下原來主角群得沙包魚係窮撚

存檔死清光有咩感想
食完屎有咩感想

每個人詮釋都唔同啦，唔明有咩咁好笑
你唔識啲女係點咋？有呢啲人有幾出奇，
我只可以話，女人真係咁麻煩，
Lavior巴打都話海貓有好多龍騎嘅人生觀喺入面，
你唔同意咪唔同意
咁你又可摸耳講吓，點解你會講龍騎無諗過迷底要駁返前面

魚子醫

俾人屌到臭晒

好想瘋狂虐待沙都子，聽住佢不斷向nii nii 求救

我估係有蛆蟲既沙都魚

又睇返
鬼騙篇魅音會幫蕾娜助攻,製造機會比佢同K1獨處拖手仔
綿騙篇蕾娜就會幫魅音助攻講好說話,同K1講其實魅音都好有女孩子氣
唔知崇騙篇會係點呢,不過睇尼K1都係會變左蘿莉控

其實只係根返vn

鳩都打爆你

單憑哩啲線索我都可以做到哩個程度既推理，覺得點

鷹野34其實好charm，把聲又有女人味

所以你唔信有五次元生物好難貫穿成個故事解得通
事實上個故事就係反反覆覆咁係唔同時間線互相改寫緊命運

唔結婚咪可以同唔同男人扑野

結咗都得

單憑哩點線索我都可以做到哩種程度既推理的

海貓未睇哂唔好開

d女人真係恐怖 講完

呢個係EP1-4?

梨花又係到置身事外

3

Update咗個排行榜：

智力排行：
三四>K1=美穗>詩音>魅音=大石=赤坂=小此木（智力基準線）>腐竹=鐵平>鐵平條女>美穗老豆>入江>沙包魚>滅霸>>>>>>>>>>>哈了

戰力排行：
三四=赤坂>團長>K1>美穗>詩音>魅音>腐竹>6個山狗>小此木(戰力基準線)>大石>沙都屎>鐵平>鐵平條女>滅霸>沙包魚>入江>哈了

入江醫生黎智力點會低

哈鳴其實好醒 知道女仔扮可愛就夠

扮撚哂野話哂係女神點會蠢

讀死書，身為機關首長都俾人撚到完場

屌 你一講我懷疑佢智商仲低過愛醬、慎勇女神同亞古亞

佢又冇得輪迴雛見澤有邊個人唔會被撚

通通都扮野
低智商既人唔會成神

今集望到K1屋企
諗起Rena帶齊裝殺K1
去燒嘢食
諗起沙都魚推佢阿爸阿媽落街
我都唔想 自動聯想到

係咪有人講鏡面世界
等睇呢個篇章
沙都魚殺佢阿叔

咁啱差個智障女神就俾個位佢

智障女神

蕾娜唔係好打過K1 咩？
罪滅明明係K1 輸左

有3隻兵爭住幫佢殺 繼續做受害者仲好

沙都子如果L5都識放陷阱既話，冇邊個初見可以避到

羽入不知幾醒 係喺主線對穿越碎片失去信心先好似傻下傻下同梨花派下膠咁

好奇怪，明明真係幾可愛
但硬係會有種扮哂嘢，唔知有咩陰謀喺後面咁嘅感覺
係羽入先會有依種感覺

有心幫一早出咗來
仲要最尾要爆機先出來 當自己一直有份幫手明明之前就食花生 聞到味要贏就幫手拎埋光環

條友點會智商低，睇吓佢幾識扮可愛
不知幾醒

咁多屈機能力都唔撚幫手
識時停又識變靈體
變靈體跟山狗都大把情報 唔使次次輸得咁慘

靈體係搞鳩去左L5既隊友

因為觀劇魔女控住羽入
所以冇辦法用羽入出cheat

點同 佢有資源有背景
點知自己隊兵俾人成隊收買曬都懵懵下

嗰個美穗有L5 buff, 加上K1讓賽

醒條毛 滅霸每次慘死食屎俾人劏肚佢都要受架

點解叫滅霸

因為佢成日滅霸滅霸咁叫 唔知做乜9

其實係nipa唔知點解中文會譯做咪啪

是但啦 反正都唔知佢叫乜9

扮吓可愛姐

你搭搭下地鐵，隔離有個𡃁妹無啦啦對住你笑
:咪
你：？
:me!
你:下？
：meeee!!!
你：???????
:滅霸～～～

你俾咩反應好

食屎又關羽入咩事而且都死咗百幾年係痛啲但都習慣咗

頭六篇主線羽入唔伸隻腳去碎片世界係因為佢唔想對抗命運，命運整定嘅就應該接受，對主角有病除咗道歉之外佢唔會做任何嘢，直至皆殺K1嘅行為改變咗梨花同羽入嘅思維，最後到祭囃先明白佢自己就係改變命運最後一塊拼圖佢唔係蠢，係做咗成千年神個思想守舊，唔敢去抗拒碎片嘅命運
[雖然另一角度睇究竟係碎片劇本寫成咁，定係真係奇蹟改變碎片結局就不得而知了]

btw滅霸完全唔啱音 我估中文冇音係Ni(短音)所以先用咪代替

力霸

佢豬隊友嘅形象都洗唔甩架啦
咁叫捏霸囉

叫返咪啪

唔得

打LOL怪隊友送頭

咪 可愛D掛

但巴打個霸字都唔啱音

你嚇鬼呀

捏疤

"ohhhhhhh, fight on nanodesu!"

捏扒

力霸(蝗語)

Uuuu-uuuu! happy halloween! Uuuu-uuuu!

"護狐! 鳴狐!"

想問下第2集尾ed之前個首好似奈落の花個首係咩歌?
wiki都搵唔到

原版定新版

第2集尾嗰度係梨花作緊法，應該得鼓聲咋喎

唔記得2定3集最尾
出左個標題 寒蟬嗚泣之時 奉之後有首歌
之後就再播原本既Ed

今季新版

尾唔會出標題架喎同埋奉係console VN
Btw新版第3集最尾係Rena偷聽K1講電話，得個恐怖bgm
你想要嗰個bgm？

Btw個bgm都唔算係bgm得啲恐怖音效咁

過兩集等k1拎返悟史支棒應該回復記憶 拎返王之力 鬼騙 同 錦騙都未見球棒

漫畫 update 咗

竟然有人回覆我。尋日終於睇哂，發現原來就嚟有第四季，正。
不過呢排應該忙到唔會追post了

12月7

等睇今日先行圖

第10話先行圖

沙都子個樣咁輕鬆

可能扮姐
原版一開始佢都有扮吓冇嘢

想問下，有無人買左steam 版？
同ps 版有咩唔同，值唔值得入手？
見steam特價得返2日

話明祟騙
可能真係冇野

Ps有？

Ps3嗰時

又咪係得日文

藍髮rena

想食佢屙果啲咖哩

Steam 有英文
但唔知係咪無配音

佢有mod比你裝，會有配音

咁好似買得過
其實我鐘意ps 版畫風多d，
但steam平d
同埋廢事係電視玩嚇親屋企老人家

個mod有得換哂啲畫風

可能呢集沙都子成功係上次綿騙輪回到崇騙

已經叫左鬼騙個禮奈幫佢斬死鐵平

感謝

咁我拐走沙都子

見到老師個唔開心樣就想安慰吓佢

鐵平係咪拎沙包子威脅老師

呢張係我屌緊沙都子
佢爽到高潮

好想好似k1摸沙都子個頭咁摸吓老師個頭，安慰吓佢

沙都拎鐵平威脅老師

高潮個樣點會係咁

佢強忍緊

你青頭

沙都子全身每一忽都可以大爆射

等咗成年了

巨人漫畫都就完了

講左成年就完都未完

等緊第4季

漫畫都未完其實唔知佢動畫個結局點整
唔通差幾集都原創個結局
定諗住整多個第五季

應該動左漫畫一齊完？

咁係咪動畫組一早知漫畫個結局點

應該知吧
當年鋼鍊都係咁

啲人係估佢12先播係要就漫畫一齊完

5月嗰時話淨翻5%
我諗依家5，6話內會完

佢叫得final season一定係已經同創哥傾過嚟
創哥過去3季都係她積極參與動畫嘅工作
所以基本上唔洗擔心

應該係啦
嚟緊動畫仲會分part
第一part做到第16集，之後嗰啲就未知幾時做
應該會計好數動畫漫畫一齊完

今日開 ep1

咩野既ep1

新版定原版

新版!! 第3集啦!!
畫面靚左好多

梨花好靚

最靚既屎坑巫女

...

你之前唔係自己話笑梨花嘅人冇人性嘅咩

舊版呢去到最後先鍾意梨花
新版好難揀呀

而家覺得自己好似係找新版同舊版不同咁
係咪正常㗎

正常

你無人性

歡迎做連登偵探

跟住....全滅..

正呀好似第三季咁 期待op

整佢舞下舞下舞到落屎坑

正常
歡迎一齊鳩估

唔明點解仲可以忍心笑梨花

魅音係我真愛

喊死

成班都無人性

Lee 段真係靚左好多

好mean
但好match 佢個西樣

愛沙力 愛花力

新版梨花越睇越靚越可愛

個個都可愛左,係得K1 柒左

我最鐘意lee 段, レナ勁cute

真

頂
你地成日放lee 張黑レナ, 不過偏偏又好match

無黑,我最愛34 C音

發覺好少女主角得意圖
今晚夜啲去整啲先

其實我覺得網上好少寒蟬既sticker, 我自己cut 圖又硬係cut 得麻麻

我要34C音

Sticker？whatsapp用果啲？

係呀 去除背景硬係整得唔靚

一刀捅撚爆你條腸

我覺得whatsapp嗰啲同tg比差太遠

Whatsapp個野係反智

垃圾嚟完全唔鍾意用

無人會搵我咩app都垃圾嚟

依家明白貝倫點解咁撚嬲

好彩走得快唔洗食屎

哩張有未

似係食過屎先咁嬲

人黎 請貝倫食屎?

號外！跌落屎坑既梨花未死

哭能左

好緊動

梨花瀨左屎要換片

海貓EP4

羅力威係惡魔

屌

有冇覺得視力差左

無

想安慰吓老師

好似有男朋友

屌你老母啲日本仔同你地差唔多

唔記得啦，當冇先

慘
成世俾話臭

有可以玩ntr

成班笑個受害者

想摸吓老師個頭安慰吓佢

記唔記得你鬼騙完左點樣笑佢燈神？

係我

要入去steins gate救鐵平一命

從詩音記得和悟史的約定，加上蕾娜的反應
會不會這篇會參考PS2的《憑落篇》，簡單講就是崇殺篇但詩音和蕾娜也參與鐵平暗殺計劃
但希望不要走憑落篇的結局就是了，太虐...

巴哈見到，有冇巴打講吓憑落篇結局係咩

俾呢三個圍 渣都無得剩

唔好劇透啦

wiki有寫
最後禮奈無雙結局

真係痴撚線end

睇吓先

將支煙通放係屎坑上面

記得你之前自己話仲笑梨花嘅人冇人性

咁的確係冇人性

早兩日啱啱先開始喺steam玩哩篇

結果係咩？快點加密劇透我

其實VN係有flow chart 我揾到英文版 得閒譯做中文放一樓都好方便玩VN嘅巴打揾時間線

祭囃佢啲陷阱正常發揮都可以搞掂山狗，L5之後應該沒人能敵。

佢已經練成左陷阱奧義
佢本身就係一個陷阱
殺佢既人會觸發陷阱以同一種死法死亡

動畫舊作都有嘅篇章以外，漫畫有邊篇值得一睇？

漫畫應該all因為說算係主線嗰幾篇，動畫都cut咗唔少細節

宵越 鬼曝 停留所

想像沙都魚有jer

佢係fbi trap黎

唔怪得今集係咁向圭一賣萌

又係之前po過嗰個畫師
畫得好靚

佢好似有畫34

Loli就有

呢張幾好J

之前就follow咗

佢全部都畫得好靚好鍾意個畫風

基拉黎既

個圭一靚仔到
真係會有後宮唔出奇

型過基拉好多

悟史根本係果啲韓星樣

長大了

真係好靚仔

不過後宮既話, 雖然蕾娜同魅音關係極好,
魅音唔似得詩音咁唔like蕾娜,亦無聽詩音咁講,將蕾娜當做情敵去對待
但有咩事既話,其中一個L5就實nice boat

明明就係平既

Loli 34都大過佢，慘

Po翻之前po過嗰啲先，可能有人之前miss咗冇睇過依個畫師畫嘅寒蟬畫
唔想佔咁多位所以先加密，唔係劇透，可以放心開

真係好靚

便利店h動

仲有兩張

好似漏咗啲野

Myself有啦

好似

嗰個係假
我嗰個先係真

Myself有依啲野睇咩

有h動左幾個月啦

無睇開

笑死

唔係講笑
自從睇完海貓之後
我日日幻想有個自己係隔離屌7自己努力啲

今日fb好高汁

完美演繹魅音既可愛之處

表主角同真主角幾型

咩意思

NNN
No Nut November

No NIPA November

thx
岩岩睇咗鬼曝 估佢唔到
宵越篇搵唔到邊到有得睇

得英文 中文網冇一個齊 停留所都係
仲有心癒篇都好睇

岩岩睇完宵越,有種淡淡既哀傷

中女詩音收佢做契仔啦

有冇人睇唔到巴哈？
諗住儲左幾集一次過睇點知load唔到

香港睇Ani-one咪得

有彈幕開心啲

我都覺, 好似有氣氛d

唔會遮住個畫面咩

第一次睇一定唔會開彈幕
重睇先會

諗住睇咗原作先追新作

𠵱家睇到 祟殺
越睇越迷係咪正常

係，因為你仲喺出題篇
慢慢繼續睇落去啦

幾時先會解謎 好不安

覺得有咩咁迷

唔話你知
依套嘢其中一個恐怖點就係你唔知發生緊咩事嘅不安感
慢慢睇落去自己體驗吓
睇到某個集數你自然會知自己睇到解題篇

好似睇緊散文咁
每完一章篇都會多咗問題

等我一嘢追晒佢

但其實每篇發生既野都係有共通點
果篇發生既某啲事係另一篇其實都有發生只係冇講出黎
試下組織下

我已經滲透到今次慘劇嘅真相

又咩真相

真相只有一個

真相就係今次玩家唔係梨花 係沙都子

其實都似
舊版以為係k1主角，點知梨花先係

睇吓聽日嗰集係點就知，先行圖沙都魚個樣咁輕鬆

分分鐘做低左阿叔

羽入嘅氣息 我理解係善良羽入
真嘅羽入變咗壞人 拉姆子為咗梨花同佢對局

應該係羽入分左做好同奸既羽入
奸既羽入拎左好既大部分力量

係 同魔人布歐一樣

羽入件衫好撚淫
用力一扯就扯甩件衫綴佢對奶

黑色奶頭

反正冇人睇到佢

啜佢姐係同時啜緊梨花

而家係啜埋沙都子

沙都子
羽入

蘿蔔=善良 羽入所以會用初中生形式出現
大個咗 比男人呃得多變黑大羽入係惡

拎走中間個件

有味梨花

大羽入黑西

宵越篇睇到想喊
心癒都係
話說赤坂個囡美雪幾時有出現過？

呢種畫風唔忍心趕佢走

依張

吓竟然冇講

主線有細個嘅美雪
初中美雪就手機驚
結咗婚嗰個美雪就VN宵越

Llc們連赤阪個女都唔撚放過

把聲係澤城美雪

咁又點佢個女都係蘿莉

捉撚晒班LLC就啱

冇錯

Steins gate個天王寺綯黎

強姦完再返去兩日前真係冇得輸

果個蘿莉好撚恐怖咁都想強

跟住十年後既蘿莉就會搵返你

姦完個下就殺埋佢啦

ok 你贏

痴撚線
我洗唔洗報定警先

我去緊另一條世界線，你點拉我

派人去姦雷姆

依到啲人講野睇到我好撚不安

想姦我？我殺左你先

天王寺綯係你姦佢之前已經切左你條jer落黎

佢細佬仔個陣反抗唔到

雛見澤係咁

唔好on9凶真都唔夠佢黎

我有鬼父支紫色噴霧

唔識

愛莉都冇睇過？

我又唔係llc

愛莉jk吧

屌你老母h game黎

有h動

冇興趣

第一次見人唔識鬼父

第一套h動就睇佢
搞到好多都唔上眼

認真h動真係好睇咩
要J都睇h漫

睇過夜勤同黑獸
睇完覺得個人有啲不安

100套入面點都有一兩套係好睇

咁就順便玩埋Euphoria

黑獸我見啲人話神作就走去睇下

睇唔夠半集就冇睇了仲要係跳住嚟睇

仲睇過對魔忍
好撚冇人性

識貨

開發三味第一集都係好撚好睇

呢套麻麻地喎

黑獸係啲女正囉，乜嘢type嘅女都有
不過睇住班女比啲哥布林咁嘅嘢屌真係J唔落

夜勤睇咗幾集已經頂唔順，每集都至少要噴一次屎同尿
唔噴好似唔安落咁勁撚核突

夜勤唯一一套好J嘅係OVA八神優，得一集
一開波嗰兩三分鐘，仲有第7分鐘～第9分幾鐘 依兩part好好J
成集除咗依兩part之外其餘都幾恐怖吓，有恐怖片feel
淨係睇嗰幾分鐘好

佢啲屎太稀j唔落

香港有好多潛在罪犯

呢兩個真係好多共通點
唔止樣似

Cls 記得第幾分鐘好睇

第一集還好吧

好撚嘔心

笑撚死我

得嗰一集唔會好難記姐

CLS
最有經驗係樓豬

真 你J得就要代入落去
你叫我點幻想自己係哥布林

口講話唔鐘意屎尿
但又記得好清楚

咁想知點解會係神作

連你都比唔上阿
去學野啦

好少睇h動，依兩套咁出名先有睇

要我玩埋屎尿
咁我寧願飛機都唔打

八神優嗰套係唯一一套冇噴屎噴尿所以好記得

你之前唔係話屌到沙包魚爆晒屎爆晒尿咩

點知啲人
我覺得出名都係因為嗰幅‘連佢嘅屎都唔敢食仲夠膽話鍾意佢’嘅圖係嚟自依套
你就知有幾痴線

鬼係我
有人同佢嘔既gif,我話深喉加口爆佢搞到佢嘔

放魅音出黎淨化下先

唯一一集冇睇既夜勤
因為冇屎

Po吓老師淨化吓個post先

你對住老師一樣係諗埋嗰啲嘢

nooooooooooooooooooooooooo

知惠係個好老師

唔會
見到老師只會想保護佢安慰佢

好想比知惠罵下上堂唔留心

你食佢痾既咖哩

想俾老師體罰下

點安慰

好似K1摸沙都子個頭咁

好啦唔搞老師啦佢係值得尊重嘅

二篇都睇到眼濕濕

不過心癒篇因為影崎由那畫，所以到結局之前都一直好驚佢又整埋d憂鬱到爆既劇情

係咪有bug
知惠高過魅音咁多
佢好似同禮奈差唔多高

點會呀老師不嬲都高啲
身材好好

Btw已收藏thx

其實啲gif係點整

依條片好似好適合整gif
Cm有人話咖哩之魔女笑死

我用魔法整出黎

教埋我得唔得

惡魔的證明

有愛就識整?

但哩個老師唔可愛

又好似係
睇返皆殺篇
老師同詩音一樣高

買app整

大人嘅魔法

梨花已經好慘 連女豬都比埋沙都子做 放過佢吧

我只係嘗試用過往既線索推理返梨花點解會死係屎坑
還梨花一個清白

依家啲中學生賣下肉都有錢
都唔係大人既福利黎

比到人幸福既就係魔法
有愛就有幸福

真相只得一個

老師夠高，有長腿

姐係你有賣肉

你係咪識跳舞

你嚟

辛苦晒

我又唔係中學生

細細個就做雛妓

我只會服侍啲細路女

只係同佢地玩下小遊戲工作需要

"小"遊戲

啱啱先睇到ep3

小弟弟

又唔洗某啲位
你會明佢當時講啲野有某啲含意

點解呢兩幅圖老師頭髮左右對掉咗?

上面果幅琴晚向左邊面側睡
下面果幅琴晚向右邊面側睡

係呀
嗰晚我瞓喺佢邊一邊佢就會側嗰邊瞓

我諗可能係作畫表達問題，唔一定係伏筆。之前集數，老師突出既頭髮多數喺右邊，有時喺左面。

btw我覺得今次老師可能有特別戲份，至少背景可能好特別。舊作主角組背景已經被深挖過，要有更大驚喜可能要從老師著手。

lv5

依家先ep3我驚完嗰陣會唔記得

同loli34有得揮

老師叫你有病就出門轉左睇醫生

因為我睇完漫畫再睇vn所以留意到

咩你唔係vn轉漫畫?記得你都係好遲先睇

連樓豬都L5 呢個po正式玩完了

重有我係到

事實嚟非L5

Lv6完全病患者

老師好正

你殺咗幾多個梨花

睇完ep2見太慢就煲漫畫
幾日刨哂

哩集其實就係講佢地4個L5
結果圭一最後都返唔到現實

睇哂ep1-8

Ep1我解到睇到ep4果時已經解到

幾日刨晒
我見節奏咁慢先攤長慢慢睇

聽住佢搵路應該都幾幾

屌！我諗起銀魂有集都係差唔多係咁樣

其實只係想聽田村把聲

緣壽

未死架，只係變左肉醬

Lv6太弱了
我進化成lv7啦

係咪果啲已經喪屍化左既死人而且失去左人類既姿態，全身都係賓周同春袋

多丁怪

今晚

沙都：我琴晚隊死左鐵平，仲有4集我地可以玩其他新野

仲有依個可以當係緣壽

禮奈唔黑化既

沙都子

今晚又要屌佢

你都L7?

我沙包子之友

滅霸～

個語音要¥1110,
我download 左app, 等開返關有得去日本再買語音

好正 想收養佢

差唔多啦 70幾蚊港紙
但真係可以專心揸車咩

蕾娜個個還好,
梨花個個一定唔得, 佢突然黑化把大人聲會搞到好分心
最多行路個陣用

btw 睇到汽車導航, 我諗起澤城美雪個幼女version, 絕對會出事
右轉廚尼

聽聲硬撚咗

即係咩

嗰隻手機驚嚟，出新角色
羽入（入浴版）

有露點版就玩

咁要等破處版先有

羽入又唔係處

出佢破處一刻嘅版本

過千歲wo

小羽入係處 大羽入先係公廁

仲有個幾鐘就可以睇沙都子

大神op
海貓(ep8雷，有問題)
[member][member][member][member]
想問下最尾緣壽個結局係其他碎片世界結局定係八城十八既偽書結局(魔法幻想)黎?定係個人點理解都得?因為見佢跳樓個陣提到有跳樓死結局、跳樓唔死但係比天草射死等等

見網上d心得話個作者改左個劇本，話因為ep3出個時比人估中左，知唔知改左d咩?

有無後日談/外傳之類，唔計魔女自白

[member][member][member][member]

好彩走得切，乜都睇唔到

sorry巴打 我會刪留言

邊有得del留言
唯有Po下圖推走佢

老師

感謝巴打 我都係潛水先

雖然你柒咗，但都覆返你
海貓結局

再補充

咁又唔洗
等陣可以討論吓新一集

做咩quote翻

屎眼巴你重quote

下

樓主你乜柒都見唔到

Sir我刪留言

老師好女仔

幫手推下老師 上面笑死我

放梨花洗版

你就想推老師
老師得我可以推佢

咁推你算唔算間接推老師

渡邊明夫畫女角真係唔錯

唔會

我最想推蕾娜

レナは知ってる

一樣好可愛

每集ep都有個訪談 你search下 うみねこのなく頃に散Episode 8真相解明読本
ep8哩本就講唔少你想知嘅嘢 不過全部都係日文冇翻譯 有性趣可以買本嚟睇/wiki好似有scan

利申唔識日文

隔山打牛？

打牛師

又整得幾靚

夜晚打死徒

鐵平大戰老師

到老師發癲

有冇可能入江L5 打毒針打鬼死鐵平
不過佢有打預防針

想睇老師發癲之後樓豬發癲

我買重詩音同K1都發作 入江收埋佢地唔比人知佢地都L5 跟住比組織發現含村剷

幾時爆冷俾赤坂衛/大石暴走

咁唔洗玩啦叫咪啪del驚

沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜

巴打好痴線

赤坂衛L5 應該係會滅世

準備睇Live

咪啪用愛感化佢

應該會第一時間捉住咪啪屌到佢大肚

K1棒球棍

開波

又有記憶

又上世記憶

可以聽日先入來了

一開波就前世記憶
今舖唔會係鐵平L5 下話

買詩音+k1

好似第一章咁講明呢次唔會咁殺

四天王三缺一

悟史有樣

原版明明講到K1有記憶係差唔多奇蹟 成百幾次先有一次
但係呢次三局入面兩局有記憶

沙都子must protect

梨花把聲

戰報如何?

變返正常了(表面)

無得摸頭

摸頭強制cancel

原版k1有摸頭，摸摸吓沙都子諗翻起悟史先發癲
今次沙都子彈開k1隻手唔比佢摸，但照樣發癲

唔通扮癲咁好戲?
拍得上梨花喎

沙都子棒讀

臭 不了

..........

你等陣自己睇吓
拍開k1隻手嗰吓佢個眼神幾堅定吓
下一秒就無啦啦好驚咁發癲，個人覺得有啲唔自然
唔知依幕係佢做得差定真係特登想咁做，想我地覺得唔自然

又一個戲精

仲有今集第一次學校scene，沙都子個樣真係幾攰幾痛苦咁
但第2次學校scene就無啦啦變到好似真係冇乜嘢咁，睇唔出係扮定咩

可能只係動畫組做得差
你等陣睇吓再自己判斷

佢而家做咩動作都好撚可疑

返緊工無得睇，又忍唔住入尼個post

入嚟劇透自己

返工好悶忍唔到

第10集

聽朝食早餐睇

第10集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

又有記憶
乜今次咁多奇蹟阿

有記憶姐係今次唔會係k1殺鐵平

唔會單拖落手殺
但係有機會幫拖去殺

沙都子病發時梨花個樣

詩音

好似心諗：做乜鳩姐你

梨花:屌 少左個人幫手做家務
好撚累阿屌

話大石係 御社神嘅使者 應該係新嘢嚟

咁撚中二既

ni ni 助けて

點解入江會黎左學校

屌你最後梨花個樣

同埋最後發作都幾唔自然下

你係咪明我講咩啦
真係唔知係動畫組做得差定係特登要做到依個感覺

似殺左阿叔 返黎學校扮發作俾梨花睇咁

同埋發覺今集影咗好多次梨花closeup樣
去到臨尾佢冇表情，我覺得係想表達佢發現咗啲嘢，覺得沙都子唔太對路

拍開k1隻手前一秒嘅眼神
下一秒即刻發癲
有啲唔對路

原版似突然反射神經咁發作
呢一秒反而有預設既反應咁

梨花心諗：做乜又同攻略唔同既？

有冇梨花最尾poker face嗰幕睇咗好多次都笑死

似做戲

開新post先